今晚傷亡慘重 但一定要記住

過左今晚 一定要瘋狂煲大
1. 警黑合作 放任黑社會/大陸幫周街打人
2. 黑警平射子彈 奪去女義士既視力
3. 係地鐵站射催淚彈 唔跟指引使用 罔顧市民安全
4. 近距離對示威者連續開槍
5. 無示威活動下 係屋苑射催淚彈
6. 黑警喬裝扮成示威者 煽動暴力行為
7. 香港政府無視現況 不回應 五大訴求 不管束 警隊濫暴行為

我知一定唔只依7樣，請自行加上去

一定要靠文宣 傳媒 國際輿論去煲大佢。去到依一刻警黑 濫暴已經好明顯，啲狗搞足18區咁濟，只要再加大量文宣已經可以攞到
大量民意。請大家好好利用依啲證據

百萬人塞爆機場係好，但諗諗 搞得咁倉卒，唔夠宣傳到時又係無人。我覺得最好就係聽日即刻開多次記者會，再呼籲大家響應會好過聽日即刻搞。

光復香港 時代革命 真。雙普選

死黑警死全家

煲大左又點
香港人致命傷就係成日以為會有人打救
連自己都唔救自己

推

凌晨荃灣綠楊天橋下面白衫無差別攻擊，突然叫曬救命無任何警察

721721721
811811811

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

721
811

721811721811

翻版64

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

黑警冚家剷
林鄭死全家
天滅共產黨
我要真普選